孫子計：攻其無備，出其不意，聽老衲話，呢幾日抖下先

所謂暗箭難防，強大如美國，一樣遭受911恐怖襲擊

老流認同

push

同意，抖一抖再度橋

老衲-唔玩膠, 要推

正面衝突損失太大，暫停啦

老南認同

老衲一向認真

老春同意

衲dee

貧僧認同